全部人行開！老豆！我決定咗！唔買GTR！

P牌仔向父借車 偕兩友大山遊車河 失控撞壆反肚冒煙

昨日(3月5日)深夜11時許，一輛掛有P牌私家車，沿大帽山荃錦公路往八鄉方向行駛，途至近蟾蜍石一個右彎時，突然失控越過對面行車線，再撼向通往扶輪山徑樓梯入口位置石壆，繼而反肚四輪朝天，同時冒煙。車上3名男子一度被困，消防接報到場將3人救出，分由兩輛救護車送往仁濟醫院治理。據悉，司機為一名年輕男子，借用父親的私家車，載同兩名友人遊車河，期間發生意外。

警方正調查車禍原因。受事件影響，荃錦公路來回交通一度受阻。警方指，涉事司機姓葉(22歲)，頭部受傷；兩名姓黃(23歲)及姓李(24歲)男乘客，則分別手及腹受傷。

正如__ __個老豆話齋 跌低咗 自己起返身

老豆前晚又去左金旺角

肯定係太多乘客太重先出事

第一句講左自己避狗未

咁你當冇我呢個老豆啦

CHING SIC PLAY

GTR

我有GTR我洗炒？

咁老母點呢

關你老母咩事呀